你估下“點解廿零歲女仔要返麥當勞?" post個樓主返咩高貴高尚職業？

睇個款都係鍵戰
每日8毛瘋狂入袋
出鍵盤就可以殺死人